你個fd背住佢條女偷食 你會唔會爆佢大獲

佢有個耶撚女朋友
一齊半年 條女仲係處
佢一開始已經知條女唔搞得
由始至今keep住搵不同SP
又有溝第二條女

係貪依加條女係處同有錢 先釣住
(佢上過條女屋企見家長
又帶佢返屋企見老豆老母)

我知佢條女係好女仔 幾善良
俾佢咁背叛法其實好慘 應該會癡線
但係我又唔識佢條女
爆左就一定知係我做
俾著係你地 你地會點

溝佢條女，將佢拯救，逃離人類荒謬

同個男仔搞gay
咁條女

條女又嬲唔落
又幫到條女

我係絲 冇得溝走佢

留tg，交比我

犧牲小我完成大我

換位思考
如果你係佢女朋友 你會唔會想知？

係人就要爆

不過我都唔識點做

爆， 同時介紹定一個比佢做心靈寄託。

詳情可pm

其實我無視件事應該會有以下結果
1 條女自己發現 分手
2 條女冇發現 俾佢呃住直到結婚
(過住所謂嘅幸福生活，但唔知自己分分鐘有aids)
3 條女冇發現 但佢中途又溝到個更好 不明不白俾佢飛左

唔會
阻人扑野死左會俾人燒春袋架

婉轉啲同嗰條女暗示算啦 對條仔黎講根本唔算係咩損失 對條女黎講直頭係伸張正義

在自己不會有損失的情況下去向女方表達你的想法

兩個都係我個fd 我知條仔會趁條女唔係到果時約女
有時係ig到見到佢地放閃都覺得幾諷刺架
踢爆佢又唔係唔踢爆又唔係

暗咩示，你暗示唔會信
直接講啦，最好有相
等佢快啲死心

你點知條友係貪人錢？

你以為結左婚條仔就會收手

其實你當條女係朋友就應該講，唔識佢都仲可以考慮置身事外

傷心事小，分分鐘搞到條女遲下有性病 你估耶撚真係堅持到唔扑咩，條仔實軟硬兼施逼佢就範

佢會同我囇條女住邊
條女屋企幾多物業 etc.

我心諗 佢依d player咪簡返公廁做女朋友囉
學咩人簡處女吖 仲要背叛條女

冇證冇據，耶撚唔會信。話佢識女都會原諒，一定要話佢食女上床先會醒

你預咗冇個frd，但女人幫女人都無可口非

係上帝俾佢嘅考驗
你唔係上帝唔知佢點安排唔好插手

搜集證據 靜雞雞以匿名形式send 俾佢
同佢傾 睇吓佢咩決定
如果佢都係想同條仔一齊就由佢

10個男人 9.5個都有出去玩，偷食，叫雞
唔通個個都爆佢大獲咩
最緊要識返屋企